鄺囝瀕臨爆煲邊緣

頭先鄺囝無那那做乜野喊？佢無喇喇咁我驚佢出事…佢唔止要訓，應該要放假

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

頭先係見佢想講到喊... 佢真係要好好抖下
唔抖嘅話情緒會好波動

跑咗咁多日，今晚又多人留守，個氣氛都令佢停唔落嚟，唉

佢完本講到好hyper，突然話來就來

鄺仔而家係邊

鐵人都要回下氣

鄺仔始終未放得開，要比d時間佢
人前有講有笑，但其實仲好傷心
岩岩仲有班人開post 屌今日遊行班人hehehaha
想講心情係會傳染
如果真係200萬人閪口閪面咁行出黎
個種抑壓既氛圍隨時引致以後會更多既人睇唔開自殺